LOL 有冇人最近一次更新左之後就好LAG

測左上網速度有300幾MB
最近一次更新左之後就好似玩美服咁
一直卡卡下
我屋企兩部機都係咁

有啊 個Ping成日無啦啦跳

台服server垃圾

PING冇咩事.都唔係高
但就一直KEEP住卡下卡下咁
完全玩唔到
所以唔知咩事

我都係
但發現 每次delay 都 有大陸名嘅用戶

最近日日打機嗰ping都大上大落
明明屋企上網好快都變非洲人

Ching係咪用和記

垃圾game我幾日沒打積分

以為係我電腦問題
重裝完都係咁
一二一二咁

我都係用和記 所以係和記問題?

我都係和記

用緊3
聽其他人講無咩問題
但自己就delay,卡下卡下

好似唔關ping事,係fps冇啦啦會跌跟住lag一下

垃圾和記

我都係和記....
屌.搞到我比D台仔係咁串

和記苦主

和記+1 好似近期都係咁 lag

和記係雞係公廁

紫陽係咸濕仔

和記 +1 成場都係到moonwalk

係和記問題，利申用緊手機data打機 順到仆街 比月費和記用黎托 on99

屌 和記苦主

垃圾和記又唔係特別平
大家有咩上網公司抵屌? 完約即轉

己經幾日 仲未整返好